聽日一齊叫口號 （WE ARE HONG KONG）

唔敢話口號好有用
對於個士氣黎講係好重要
9/6完全無隊型可言，潰不成軍
假如有人一齊叫下口號，個士氣高昂好多